你哋對做I.T嘅人點睇

係IT做咗三日，
原來入邊啲人係煲煙唔讀書嘅MK仔
本來仲以為着衫型先請，原來唔撚係
每次行入去掃你全身，心諗你咪係做緊$50一個鐘，懶係野咁
前人仲俾人炒埋
利申：毒撚9月讀asso

以前做左好長時間pt
入面乜人都有，多是非又多分化
最鐘意就點鳩啲pt做野，佢吔就係到吹水
所以冇咩事唔好做

睇標題仲以為係IT狗

班廢柴一黎就好唔禮貌咁掃你，你唔買既話佢地目光係睇唔起你咁
近兩年已經好左好多，但仍然係一班冇禮貌既mk

自己推下先

對班大陸佬就好恭敬

10年8年前個班就好 我見好多做完IT 都走去名店做 有一兩個有兩句既一個去 joyce 一個去 celine

自己甩皮甩骨咁又係到Scan人

其實會唔會係仔先scan人，我做嗰時都唔會

推比想做I.T.嘅人睇

其實差唔多I.T日日都有招聘日，係咪好等人用，我見工簽約返工都係一個禮拜內

巴打唔通係IT狗

返邊間

Izzue

joyce同老連咪又同it一鳩樣
名店宜家好等人用，唔係甩皮甩骨，四四正正就會請

冇得比你揀?
返dp都幾多囡囡

其實唔明點解做名店會有優越感，件衫賣幾皮野都唔關你事啦，咪又係$50個鐘，相反UNIQLO d 衫平平哋但都$65個鐘啊

係呀雖然入邊都幾多仔不過質素就

冇得揀既抽中依啲做都幾頹
入it通常我掃返佢地轉頭
因為我仲著得好睇過佢地
成班正係識眼超超

咁又唔係間間都50蚊個鐘嘅
Fast fashion 拎下經驗再去名店係基本
同埋睇你想輕鬆逗5 60蚊個鐘定忙撚住逗5 60蚊個鐘囉

Ching 係咪仲做緊
想知Pt 多唔多野做 有啲咩要做？
同埋會唔會好悶

做左DP PT
唔太辛苦

AAPE MEAN L 到爆
辛苦到PK
狗咁